［有圖］網民批評海底撈殘體字招聘廣告 mk妹：我覺得你唔尊重中國公司

好耐都冇見過香港本土mk妹講5p字

Feel到Lai ho lam師兄既無奈

咁On9 個Post 本身又繁又簡
打果個人係咪明玩？

9588

佢講得岩喎
人地公司用咩文出招聘廣告係人地自由喎
你最多咪唔幫襯
Concern 條撚啊

爭咩吖 大家都係鍵盤戰士

乜支那人需要被尊重㗎咩？

5你老母 祝佢死全家

人無恥則無敵

尊重中國
唔應該用Facebook 用微信啦

難得mk 妹講野咁有理據

I love mk mui

竟然冇人係會page到留言幫留言既樓主

兩個唱雙黃 惡過狗 陣間唔夠人嘈又tag多兩條mk入黎幫口

屌你老母咁撚豬一開始都咪撚so佢地啦

港豬跪地仲咁撚惡

知識分子 vs MK老泥妹

所以話就算民主都唔係適合每個人，有時你好難想像點解有d 人 既邏輯思考錯到咁離譜 香港既教育資源真係浪費係呢d 人身上

成間海底撈都係支那簡體字

支持達哥

同MK妹認真講咁多做乜9
都係用黎屌姐

香港不嬲係兩文三語 學校從來無學過簡體 點會有人識睇 所以大陸公司係香港打簡體咪柒

好正

關你撚事？弱智仔 我係要屌殘體字呀！點呀你老母死咗？

9588 = ?

9唔搭8？
個音有少少似，不過唔sure

點解女人真係戇鳩垃圾啲
有冇人解答到我

佢都唔尊重我哋點解要尊重佢

根本大部份香港女人就係垃圾
被同化嗰堆絕大多數都係女人尤其係年輕果班

原來mk妹仲未絕種

簡体有咩问题？
利申达粉

政府出官方文件只會用繁體中文同英文
香港人由細到大學嘅亦都係繁體中文同英文
日資公司uniqlo 美國公司apple等等要入香港市場都係迎合返香港文化
係支那公司先咁無恥去人地頭做文化侵略

2019年啲mk妹講野仲係無腦成咁

其實點解

Mk先咁on9食個海底撈當寶

其實回佢都浪費時間，依啲垃圾mk妹永遠只係活係自己世界，眼光只得食瞓屙，諗下買咩衫、去邊旅行、食咩仔

香港赤化關我撚事，影響唔到我咪得（暫時），針唔吉到肉唔知痛，當有一日燒到埋黎佢先會醒

但嗰兩個MK妹話「人哋中國公司」係咪即係認同香港唔係中國一部分

總之有人埋單咪得 香港地女人冇得輸

呢d mk妹要去到冇Facebook instagram用先會知咩事

退一萬步咁講 鬼佬公司用英文招聘，但會唔會又中又英咁？
屌你海底撈個招聘又繁又簡咁 明明識繁體字 硬係要加啲簡體字
做咩事？手抽筋？

最後個點都好撚on9 一定要幫襯見工先屌得？跑快過隻馬先可以講馬？

睇得明還睇得明
合理還合理
唔同u記請人又要打日文咩
因為佢地知道香港人無學過日文 所以打日文係唔會明
同樣道理 香港人無學過殘體 點解佢又覺得我地會明呢？

唔好講禁多
搵人起曬個兩條女底再討論

9588 起碼系廣東話（有本土味道）

佢隻game有得揀繁體？
依家海底撈係有繁體唔用用簡體

你係大陸仔?
正常香港人都唔識簡體字woo

on9幾時變左動詞

用簡體有咩問題
達哥用咪一樣成班傻仔撐

人地就係請d 睇得明簡體既人

人地concern夠有人地的自由啦....
你最多咪唔好理人...
on99

幾好笑

呢啲傻閪mk妹除咗食玩訓同俾人屌之外，仲有咩做？個腦好似空撚咗咁，講句野都可以粗口爛舌或者講到一嚿嚿
呢種mk肉便器多數都係政治冷感或者親中底

大陸妹

起左底未？

太多自由只會令人認識唔到自由嘅可貴之處
無謂同依班人嘈 到時比人捉上去黑獄輪大米就知咩事

屌點解會有人咁撚弱智
覺得殘體字係有香港法定地位

咁埋 順便屌埋
唉屌班撚屌幾時先醒少少
成撚日用英文同殘體/普通話比
比你老味咩
一個係lingua franca 國際語言
即使係華人社會我地都會用嚟for係工作上、行政上使用 同全世界可以方便溝通
一個只係一個國家嘅法定語言同文字
而只係佢地亦比其他國家嘅語言/文字 相對較多非該國嘅人使用或者學習 多咗人用唔代表個嗰係國際語言唔該
咪再將英文同殘體/普通話 放係同一比較點比較
根本兩樣唔同性質

再者即使使用共同語言係可以有有效嘅溝通
但唔代表香港人識普通話就一定要同啲大陸人講
我可以為求方便 有效溝通而同你講普通話
但唔好視為理所當然
我就你講普通話寫殘體字係人情 唔講唔寫係道理 因為呢到係香港 我係香港人
同樣地 如果海底撈要招聘香港人做員工 唔該都尊重翻target audience 你唔會因為你係日本公司 你係香港請人打日文 don’t take everything for granted 覺得香港人一定識殘體

Sor for 太激動 maybe too long can’t read
但屌你老母 見住啲細路 住香港讀香港嘅書食香港嘅嘢用香港嘅福利 講哂普通話 ig caption用殘體就好嬲 文化侵略真係好嚴重 我只想要一個大家會講廣東話嘅香港

利申：係兒登仔最憎嘅00後

d on9成日話點建打英文就得簡體就唔得，因為英文係香港官方語言囉屌你老母

德成請賓賓都打中文啦 唔通打賓文？

講中左 佢真係肉便器 仲要比人中出 聽聞生左3個小朋友仲要個個唔同老豆

想問理據係邊？

拎贍養費都夠 難怪笑人打工

繁簡撈住用喎
你就咁出簡體字我當target唔係香港人，算
撈亂一齊用做乜鳩？
連最基本嘅文字都唔識運用？

帶個套都懶 mk真係mk 唔洗講咩人講你又信 因為唔洗去求證都知呢啲事響mk身上係有可能發生

Mk仔mk妹質素係咁撚上下 食瞓玩 衰撚過隻豬 人蠢都算 仲要對社會毫無貢獻 咁多人死又唔見你班賤種死 正一社會寄生蟲

我認為上述嘅觀點已經留咗面子俾佢哋 本身想講得更加mean 不過算 咁好氣做乜 佢老豆老母都無咁好氣理佢哋

嘈交都用個您字
做客服做上腦？

外國公司出英文招聘廣告係因為要招聘嘅職位識英文同英文明明就係香港嘅法定語言咯

講到依啲嘢證明你個腦都係裝屎

樓上果件大陸狗話用殘體字無問題喎

乜撚9588

達哥：同意

香港掂唔掂 ， 有冇人食過？

你香港公司去美國會唔會用繁體中文，諗下都知去人地度要用人地嘅語言啦

番12個鐘

意大利公司去香港開係咪可以寫意大利文呀 白痴

咁zara寫晒西班牙文夠晒尊重總公司啦
弊在唔尊重香港人呀嘛

不過MK妹係咪唔洗人尊重架?

錯，係支那撚天生賤

古人ac呢 上去開戰場啦 幾時見到殘體都唔上去屌

根本 BOB 既理論

達哥用簡體 係教壞年輕人
做乜唔出片 出 IG story 屌柒 ?

達哥 作為一個知名既 youtuber !
竟然帶頭用簡體字奶共 !
簡直 係教壞一班年輕人 !
讀多幾年書先啦 日日打機既廢青 !

因為同樣情況相反公司去到大陸招聘打繁體你睇下人哋會唔會“包容” 你

人哋只係問咗一句嗰隻Elsa Cheng就成隻癲狗咁喺度吠

鳩up真係唔使本
簡體有法定地位
你係香港住左幾耐

法你老母定地位啦柒頭

簡體係香港就無囉
巴打們, 咁都起到底

無讀過書既人真係好可怕

其實海底撈就係一開不折不扣既大陸入侵香既公司 你要反就根本要反呢間野入侵 一係就咪撚食呢啲海底撈喜茶
又要食又要屌 垃撚圾

屌你老混種？雜種就雜種啦

仲以為係上市no.

香港男人唔撚垃圾？
睇套垃圾支那劇睇到上曬腦洗曬版
日撚日娶支那雞落黎污染香港
香港男人最撚高質

召喚忍刀五人眾

媽的貢丸

叫人返火星呢句小學後都冇聽過

9588食得架？

又要俾你on9呀
睇到我懷疑自己閱讀能力

用中文都反對?
达哥都唔反啦

我咩水平你唔好理，總知好犀利😂😂😂

年青一代女人一定係最垃圾相比起男人呢個係事實

正常香港人係識睇殘體
因為正體複雜過殘體
識正點會睇唔明殘
相反 殘體撚就未必完全睇得明正體

利：殘體死全家

用字體你地咪又係咁去食 DKLM

Katie bb我地連登撐你

依家好多港女親支那
上去喜茶海底撈就開心到唔想返香港
呢點連登仔唔好否認啦
唔好理唔理係唔係新移民
我只想佢地可以死返支那生活
用佢地簡體字

我刀5 G 班 MK 妹講MUD 7.

完全比人ignore 左

啲5p字 emoji 睇到我頭好撚痛

唔會
因為我確信佢地會好開心咁轉玩微博同抖音

啲字睇撚到我都要load一陣係講乜
5555你老母咩！

同MK妹講道理,咪玩啦

睇5P字睇到頭痛

低質素嘅人就無謂多理

年青一代男人一定係最低賤相比女人呢個係事實

港男娶埋支那雞落黎香港添

咩叫9588
係咪姐係1999?

當你發覺水母冇腦都由史前生存到而家，你就唔會驚訝呢d渣滓都可以生存

港女嫁內地男 將佔跨境婚姻一半